一人一個去到英國以後既生活打算

唔係幾識英文 希望可以去晏菲路打工

幫手鋪草皮(馬會20年經驗)洗廁所都ok

正職喺underground日日大叫Liverpool

都係做返警察，老本行嘛

我去美國 同問

個頭盔太柒 不了

我日日去晏菲路放

放正能量?

放棄三分比利記

死牙狗放唔放棄都係比人屠

自薦做曼聯吉祥物

去大學campus 賣魚蛋粉

我今年3歲 做球童ok?

黃種人，不了

做五毛

搵食啫

佢黑人

利記得撚閒理你咩
人地唔似你係七日狗年終無休

組織香港社團
四圍R工俾會員
人人有工開
我食會費unun腳

Yes 曬黑咗

踢英超